環保撚應該唔好用手機

過去10年，製造智能手機消耗了968 TWh的電力，約相當於印度全國一年的用電量。工廠設備主要以化石燃料為電力來源，燃燒化石燃料則會加劇氣候變化。

手機製造會浪費礦產資源

換手機仲會製造電子垃圾

環保L應該唔好用保護地球

唔好出世咪得

唔用電話上網點keep 住日日同人講自己為環保做左乜Q

手機冇膠係入邊，佢地唔會理